想問poly門口話等睇區選結果個阿sir而家點

唔係話民意逆轉㗎咩屌你老母

當我冇講過

呢次唔計

民意逆轉咗啦 獻世派由3百席輸到得返60席都無
果位啊Sir對政局咁分析獨到精準 聽講話轉咗行做政治評論員